（求救）想請教巴絲Tst晚飯推介

筆直1000 2個人
男朋友生日 想請佢食餐飯報答下 希望巴絲幫幫手